# Создание проекта в системе управления задачими.

1. Открыть Taiga в Вашем браузере.
2. Нажать на кнопку `Login` в правом верхнем углу  и ввести логин и пароль.
    - Логин: admin
    - Пароль: 123123
3. Перейти на главную страницу и нажать на зеленую конпку `CREATE PROJECT`.
4. Выбрать один из типов проекта.
5. Произвести первоначальную настройку.
6. Проект создан!

# Создание репозитория в системе управления репозиториями.

1. Открыть Gogs в Вашем браузере.
2. Нажать на кнопку `Вход` в правом верхнем углу и ввести логин и пароль.
    - Логин: karpovskiy
    - Пароль: karpovskiy
3. Нажать на `+` в верхнем правом углу.
4. В выпадающем меню выбрать `Новый репозиторий`.
5. Произвести первоначальную настройку.
6. Репозиторий создан!

# Создание провекта в системе непрерывной интеграции.

1. Открыть Strider CD в Вашем браузере.
2. Ввести логин и пароль.
    - Логин: karpovskiy@admin.admin
    - Пароль: admin
3. Нажать в шапке на кнопку `Projects`.
4. Нажать на кнопку `Manual Add` справа.
5. В секции `Git` произвести первоначальную настройку.
6. Проект создан!
7. Перейти на главную страницу Strider CD.
8. У нужного проекта нажать на гаечный ключ.
9. В левой колонке выбрать колонку Plugins.
10. Убрать плагин `Node`, перетащив его из левой колонки плагинов в правую колонку плагинов.
11. Добавить плагин `Ruby`, перетащив его из правой колнки плагинов в левую.
12. В колонке `Plugins` (та же колонка, что и в пункте 9) нажать на `Ruby`.
13. Вписать нужные данные в поля, нажать на кнопку `Save`.
14. Задача  сделана!
